曾俊華: 明言要23條立法; 政改必以831為依歸

胡官就算和稀泥, 都起碼話會不推翻亦不遵循831之下重啟政改, 同步23條立法
曾俊華連扮野都廢是扮, 只係執返港共主流個套

不過唔緊要啦, 佢夠風趣又似外國政客, 香港人比人陰聲細氣外國風格咁樣屌屎忽, 總好過比人聲大夾惡明刀明槍咁屌屎忽